屌你老母比乜撚野心心,係唔係撐警

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

便衣狗嚟

做咩要用呢種方式撚狗架

有黑警朋友既手足
幾黑警出黎食飯搞鳩佢

我岩岩出左個post ，屌人做乜鳩比心心，已經比人負皮

發生緊咩事

係咪大和解左，手足白白犧牲曬

搞到自己成隻藍絲咁 想帶出咩訊息？

做乜9啊

做就做心心
其實心入面𨳒緊你地爆撚哂粗
monpo9心諗上連登出咗咁多洗白po都不及一個心心手勢

都係果句 比對家cap左做文宣嘅話
會帶岀個咩嘅message？